係唔係應該開始做文宣叫人人帶口罩自保

強國爆緊黑死病
香港有二噁英問題
如果啲藍絲知左
都會第一時間帶返
到時真係人人帶口罩
警察再捉蒙面就係政府問題
係時候宣傳黑死病
係香港傳返資訊上去

對香港人要用二噁英文宣
對強國人要用黑死病文宣

認真，要戴邊類口罩先有效冇理由戴豬嘴返工下嘛

[重推]全體和理非心聲: 係我哋做得吾夠, 感激前線所有

贊成